未用過APPLE野買IPAD 第7代是否不智?

主要拎黎打機睇片..IPAD好定MINI好
但IPAD A10晶片...MINI A12..

買新品，二手嘢你會有不良體驗

即係ipad你指係2手野？

二手科技

第7 代iPad 都唔係好貴啫，mini 有啲細部

講緊7代iPad用A10，mini 用A12

ipad air啦

其實粒cpu用落唔會差好遠，問下自己想要幾大個moon重要啲

ipad

mini會出街隨身帶先有用

3,4月應該會出新 iPad

但係iPad 仲可以當埋external screen 用，如果樓主有用Macbook pro 嘅話

同埋樓下都有人講得啱A10 A12 差得唔遠， iPad 依家唔會好慢嫁啦

乜撚嘢新品呀親

邊個水鳩你呀
A10同A12差好遠喎
勁game要用到A12
就算你唔打機，A10本身都熱過A12，用落都無咁爽

就可能mini好d，因我會袋出街